點睇連登仔見到 cctai坐底食花生就開幾百個post如獲至寶咁追擊 唔講以為光復咗香港開始清算熱狗

細蚊仔都係戒唔甩陣奶味 最緊要畫面好睇 唔講以為班熱狗仔一個氣油彈就光復到立法會 人地反抗疫基金反永續限聚令嗰陣 你班黃絲仲喺度撐泛民投讚成話係德政

.5毛

認真 一開熱門見到三四個泰po
仲多過下個禮拜嘅行動po twitter戰線po 講今日黑箱作業嘅po 屎軍po
淨係識搵一條友出嚟祭旗 好似佢一條友唔衝摧毀咗今日其他議員嘅行動咁

最撚白痴就係你班屈毛黨啦 記得九月乖乖地投泛民勇武抗爭（選舉前）

走啦5毛
我只投素人

因為佢地班印象派人地屌熱狗信咩咪信咩囉 人地做過嘅所有野就一野否定曬 第一次揮美國旗都係佢地最撚憎嗰班熱狗做㗎 人地助議士代你投票講能到要代你打架先安樂 自己平時就食黃店唱歌抗爭

素你老母人咩
只投本土都唔識講學人屈毛

我屌哂你地老母
個個掛住屌熱狗 大家係咪想輸

收工啦
問題係你班撚樣成日講到可以點無底線抗爭，用最高要求去要泛民做嘢
結果泛民都做左台大戲出嚟，熱狗屌人就叻，自己做得仲衰過泛民

泛登仔同熱狗仔喺度狗咬狗骨

好彩你都知道係做show啫 記得投票啦

我唔係唔俾佢地屌 甚至唔理投票意向同出席率都冇所謂
喺佢地眼中衝咗先會係同路人 冷氣軍師等cctoy自己做就得
但學佢地話齋 咪集中同一個po講
痴撚線 一開熱門成四個鄭松泰做緊咩嘅po
幾十個po搵一條友/一個陣營祭旗真係冇咩意思
純粹係打緊LoL自己輸線惱羞然後屌jg唔幫嗰班人嚟

單位數得分都好過零分熱狗
講到幾咁睇唔起議會，又出嚟競選連任
口講出嚟同手做乜嘢完全都係相反

我鍾意叫素人，吹咩
素人素人素人
你啲指引無呢嗰Term ar

泛民廿鳩幾條友害撚咗香港廿鳩幾年 然後2020年求其搵件死熱狗祭旗 肉撚酸到

真係多謝你啲柒頭增強我信念 我係泛登仔見到依啲留言真係寧願你唔出聲

素人以為自己睇av咩

你何以見得單位數得分呀 果然真係選舉近了弄點姿色就呃到你班柒頭

期望所有同陣營嘅代議士衝
就怨恨自己當初冇投長毛 毓民 黃洋達 渠佬入去
學泰狗話齋 佢只係跟足16年嘅投票意向做嘢

你呢啲柒撚到無盡頭學乜撚野人講信念
收皮啦

黃碧雲今日做撚埋勇武女神啦

如果唔計佢fb言行同政黨背景 淨係睇議會表現 依4年佢肯定好撚過唔少所謂泛民啦
班泛民信徒cap張坐櫈圖就諗住洗底 71衝擊立法會cctai起碼肯帶吓路 班泛民柒頭喺度擋路轉過頭同你玩35+

咁你又有乜撚嘢信念呀 睇泛民素人定av素人呀